許多員工在家工作的靈活性越來越大，這將繼續抑制未來的收入。 亞馬遜將在地鐵站附近資助1000套經濟適用房，Teo Armus, Justin George, 2021年6月16日，華盛頓郵報 
 任何向下運動的時期都會抑制雲層的生成，使人們能夠分辨向外輻射的大氣波。 衛星捕捉到聖文森特島La Soufrière火山的數十次爆炸噴發，Matthew Cappucci, 2021年4月12日 
 隨著疫情對公共交通造成影響，汽車行業繼續表現良好，而其他垂直行業的銷售可能出現了更大的下滑。 微軟廣告宣佈汽車廣告在美國和英國公測卡羅琳·萊登2021年3月31日|搜索引擎土地 
 它沒有嗖嗖的空氣或物理阻尼摩擦車輪發出惱人的聲音，因為踩踏板變得更艱難。 NordicTrack的聯網健身自行車將重點放在與自己競爭上Stan Horaczek, 2020年10月15日 
 然而，Kitchell總結道，如果一個人想要在不可能發生的975年罕見的地震中減少損失，就應該花費數百萬美元安裝減震器。 缺陷和假設使101 Ash St.的評估變得毫無意義|Sandor Shapery | 2020年9月10日|聖地亞哥之音 
 補貼水平和上網電價的變化可能會抑制經濟活動。 英國永遠是晴天|每日野獸| 2014年9月17日|每日野獸 
 換句話說，天氣對建築活動造成了很大的阻礙。 2014年5月29日，美國經濟出現了小問題，而不是心臟病發作 
 如果有什麼不同的話，克里斯汀·斯圖爾特這個掃興專家的想法只會讓人更掃興。 詹妮弗·勞倫斯是如何征服好萊塢的。 凱文·法倫2013年12月20日每日野獸 
 坦帕的雨雖然還沒有達到熱帶風暴的水平，但給已經推遲的大會蒙上了一層陰影。 2012年8月27日，《每日野獸》 
 雷諾說，他也有同樣的感受，他試圖在燒烤後的新聞發佈會上打消任何這樣的話題。 傑·雷諾獲得《匆忙的布丁》年度最佳男人獎塞繆爾·p·雅各布斯2011年2月4日每日野獸 
 就在上將正要走的時候，(情報部門的)沃德帶著一副討厭的小脾氣走了過來。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 對於一個熱情的姑娘來說，這簡直是一種掃興，最叫她難堪了，於是她立刻縮了下來。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 他的朋友答應照顧我和母親，但不知怎麼的，那位慈善家使他的諾言落空了。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 通道越來越潮溼; 水順著牆壁往下淌，聚集在地板上臭氣熏天的水塘裡。 明星誕生|安德烈·諾頓 
 他們的精神似乎都蒙上了一層陰影，談話變得遲緩而沉悶。 《蒙特利爾之謎》|夏洛特·福勒